[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5347)

誤中

試下再慢d

Lm

Slow

阿狗2.5s頂住

蒙追多粒啦

兵工廠穩如狗

利狗 先失一冠

阿記成隊波唔同晒
到底阿迪達係曼城度學到幾多野

俄超下盤

8888888888

完

去真巴po [足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5347)

圖拉奇蹟走盤!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

On9, 90分鍾都射唔入，補時就入

尼斯[0/+0.5]

so9sad

77777777777777

推邊個